3台sales入，舊客仲有二年約想加約出iphone8

請出招

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks